理大校長滕錦光錄影發言 籲示威者自首

警方凌晨 5 時許攻入理大校園，拘捕多人後撤退，理大校長滕錦光之後透過公關向傳媒發放片段，指滕錦光曾希望到現場和學生交流，但警方認為危險不適合，所以他錄製片段。

滕錦光在片段中指，自昨日下午一直和警方溝通，獲警方承諾若示威者不主動攻擊，警方會暫緩攻勢，警方亦容許校內人士和平離開校園，膝錦光會陪同前往警署，確保他們的個案獲公平處理，希望示威者接受建議，和平離開校園。

屌你老母啦

push

屌你老母，傻閪光正式進入私了名單

今次之後唔知會點，犧牲左好多人

屌你老母
衰撚過垃圾張翔

屌你呀

屌佢老母啦
做校長做到叫學生自首咁撚仆街

Sanction

佢唔係理大校長 亦無資格做校長
我相信係poly人心中 已經無人會將佢當做一個校長 甚至係人黎看待
以後當過街老鼠咁鬧

自首比警犬咬？

張翔起碼有講數 滕錦光就從來都冇講過數完全配合

自佢老母

屌你老母

食屎狗

出賣學生出賣香港人

香港人會記住你

你不配做校長，連基本保護學生都唔識

叫人出黎自首cls 放棄自己學生？
九大校長最廢都算係佢

辭職啦屌佢老母

買

屌

自LLM

食屎啦支那狗

如果理大開返，佢會不得好死

唔係唔識
係中共控制的走狗

垃圾校長

學乜撚野人做教授
張翔都好過佢

我屌佢老母

佢用「離開」2個字

不嬲都冇期望呢隻走狗會救學生
申利:校友

呢條校長相信會比人打死

呢條人渣幾時死 屌佢老母

張翔奶得嚟
醒過佢

仲cheap
玩文字遊戲

垃圾撚！

咁撚賤嘅校長真係第一次見
有報應架屌你老母

不用自首！因為你們沒有罪

然後，理大校長勁廢，勁垃圾！
免阻行動post 不推文

張翔都紅底啦
大家都紅底 點解滕教授你咁撚廢

真係要逼到學生入絕路

佢係咪以為自己一世都唔會返 poly?

露出真面目了

呢個滕仆街真係要拉去打獲勁呀

仲要係咁侮辱佢地

騰錦光
中國科學院院士
明白未？

你條支那賤畜憑咩做埋大校長 屌你老母

佢中国人嚟喎理得我地死姐

完全變態，形容昆蟲啱哂

垃圾共黨黨員

大陸狗憑乜撚野做香港u既校長

入制裁名單啦，戰犯

唉。。。有好多勇武手足比狗拉了！

裝修佢屋企喇屌你老母

校長幾時叫黑警自首？

自你老母閪

我屌你老母啦

張翔係美籍點同

斬撚咗條撚樣啦

《守護孩子》成員商議後一致決定與理大在場每一位共同進退，並致電家人交代身後事

屌你啦自首，你條撚樣唔自殺？

垃撚圾

私了

正仆街

佢真頭想GG 香港。。

嘩屌你老母呢條狗黎架？

今次POLY比左幾日時間佢地佈防

屌你老母滕錦光一定要制裁

垃圾

on9 我勸你用腦諗下野啦
自咩首

見一鑊打一鑊

Dllm 懦夫！ 無誠信可言嘅警甴 點信得過

叫佢條仆街食屎啦

當狗論

和平離開校 但一出去就比人塔

pull

理大學店嚟，條友只係商家佬一名
毫無文人風骨

我屌你老母臭閪啦滕錦光

唉twitter出國際pls

事後清算佢

絕對係想捉晒所有走出黎嘅

真係你老母

我屌你老母

仲諗住靠佢個共狗

呢件真係歷史留名
開空頭支票賣學生

仆街藤錦光

滿 手 鮮 血

仆街校長

食屎狗!

屌佢老母啦

勇武少左一大半

呢條仆街支那佬

屌你老母收皮啦 賣自己d學生 你點撚樣訓得著呀

佢去死la仆街

香港人自己制裁佢

屌佢老母正仆街，做乜撚野校長呀，自己學生比班狗係咁打，自己就高床軟枕

收皮喇滕狗

屌佢老母！學咩人做校長？佢不配！

個d大劣人

佢老母出街比人打唔好問點解

我屌你老母 為人師表自己報警拉自己啲學生

依個校長仲鳩過段狗 錢狗

屌你老母 含撚啦

戰犯滕錦光
我地會將你所作所為send去俾美國參議院議員
retweet你做過既所有野
慢慢享受被制裁啦你

屌佢老母

邊有講過自首？咪做標題撚

屌佢老母呀

等班外面班黑警甴散咗先走啦，暫時留在校內最安全

咁撚賤格都有，不愧支那狗

絕對係想捉晒所有人

連人都唔敢行出嚟，食撚屎啦，屌你老母

Now新聞：暢運道示威者被搜捕截獲後遭警察拳打腳踢！

大陸派黎嘅藍屍狗

Cls賤撚到 仲衰過失蹤

屌你老母講廢話，你食屎啦

垃撚圾校長，蝗語英文口音。
屌

我勸你自盡

點解仲咁多正評 五毛？

又當學生condom 同公大條垃圾一樣

你都on9

屌你老母又用暫緩

佢自己自首左先啦，認晒佢咪救到學生

你真係痴撚線嫁喎

保護校園冇錯做乜要自首

成間埋大正式成為埋土
以後都唔想見到佢存在

仆街啦，屌你老母
做校長做到你咁仆街

人渣黎

汪精衛呼籲南京守軍向日軍自首

cls

Cls垃圾校長

膝錦光會陪同前往警署，確保他們的個案獲公平處理

冇帶面罩嘅軍裝暴徒唔怕你私了，Darth Vader嗰啲怕。要用力針對佢哋。

推，大家要升level，我地人多要把握呢個優勢，多啲上街幫手，唔洗驚黑警毅進狗，佢地成班讀唔成書廢柴社會最低層賤種，聲大大無料到，只識濫捕告唔入，死死地氣放返出黎，打狗放火食警嫂無後果吹我地唔脹，照樣生勾勾照上街抗爭屌狗做野

屌你老母黑警毅進狗死全家，落地獄

現時尖東街頭企咗好多黑警甴，等班外面班黑警甴散咗先走啦，佢地冇可能永遠企在那裡阻住人返工，學生們暫時留在理大校內最安全

一定要清算

當初邊到決定要死守架？

屌你老母 正仆街

出返黎第一個殺撚左佢

歷史上最仆街嘅一位校長

垃圾大陸狗

含撚死啦

屌你個老母真係枉為人校長

離棄學生正仆街
唔只唔佩做校長
係冇資格做人

信警察=on9

現時尖東商業區街頭企咗好多黑警甴，等班外面班黑警甴散咗先走啦，佢地冇可能永遠企在那裡阻住人返工，學生們暫時留在理大校內最安全。

廢到笑死人

DLLM 佢唔配做校長

淺水鯉魚終有難，百載繁華一夢消。 勇武少左一大半，運動開始走向終結

咁睇番呀段校長都算好好多

屌你老母啊

曱甴藍絲，全家分屍。
曱甴藍絲，火燒殘屍。
曱甴藍絲，比人姦屍。😆

呢條撚屌唔死都無用

明報：警方相信最激進勇武派都在校園內，會趁這機會「一網成擒」

【明報專訊】理工大學外昨日爆發激烈衝突，至傍晚示威者退入理大校園。據悉，昨日警方有至少4個總區應變大隊參與理大行動，涉2000警力；警察昨晚封鎖多條通往理大的幹道，斷絕外間對理大校園示威者的支援。參與行動的前線警員表示，警方現階段不會主動強攻校園，但會在外包圍，「圍到佢哋（示威者）投降」。有示威者擔憂踏出校園即被拘捕，造成圍困局面。另有警隊中人說，相信最激進的勇武派都在校園內，警方會趁這機會「一網成擒」。

傍晚6時許，示威者退入理大，警方調動大批警員包圍駐守各個出入口，校內數百示威者被困。警方遠至佐敦已設封鎖線，封鎖通往理大的道路。

2000警力 稱主攻危險「無意思」
至晚上9時半，警方呼籲校園內所有人，循北面李兆基樓（Y座）出口離開。有警隊中人說，會逐一搜查離開的人，除記者獲放行，大部分人均會被捕，警方目的是「陰乾」仍留在校園內的黑衣人，逼他們投降。

「圍到佢哋投降、圍佢十日八日」
有參與行動的前線警員表示，警方不會主動強攻校園，但會在外包圍，「圍到佢哋投降、圍佢十日八日」。一名指揮官表示，九成不會攻入理大，稱主攻「沒有意思」，另說校園內危險，警隊不熟悉校內地形及危險物品分佈。

參照中大例子 「邊緣化黑衣人」
就行動策略而言，警隊中人表示，警方希望參照中大例子以解決衝突。他解釋，強攻校園後果難料，故先與校方溝通，由校方要求校內的人離開，表明立場與暴力割席，「將黑衣人邊緣化」，冀令留守抗爭者逐漸流失。

他亦表示，相信大部分激進的勇武派參與昨日的理大行動，預料警方圍堵理大後，可把他們「一網成擒」。

有示威者昨在Telegram表明不會撤退，認為若離開理大，日後難重返校園，再堵塞紅隧的難度會大增。

現時尖東街頭企咗好多黑警甴，等班外面班黑警甴散咗先走啦，佢地冇可能永遠企在那裡阻住人返工，學生們暫時留在理大校內最安全。

學生可先在 圖書館、課室、飯堂、宿舍等 溫書和休息，如果黑警甴真係夠膽漠視國際譴責攻入校園，上到法庭都大把抗辯理由，告你地唔入的，總好過現在就貿貿然衝出去被狗拉。

.

...

呢條撚樣真係... 嬲到唔知講咩好
仲衰撚過各位 潛水已經夠衰
上水講撚啲咁撚冇人性既野真係
我屌你老母呀滕錦光

你老母俾人屌緊

吃屎！！！！

我們寧死不屈

屌你老母縮頭烏龜

我屌你老母滕狗閪 你個撚屌落硬地獄比人屌撚死

其實大家知唔知藤狗係大陸狗？

滕錦光
你呢世都投唔起頭做人
下世輪迴落地獄啦

無儘到為人師表嘅責任
班學生就係你間大學入面求救
你係咪一個男人嚟架

呢條仆街一定要被清算

仆街啦屌你老母

人做校長 你做校長
做到出賣學生

含撚啦仆街
好多人本身連你姓咩都唔知 做咩鳩校長

自首你老母呀

浙江狗

DLLM

屌你老母含撚肛
理大校友以你為恥

咁黑警自首未？

呢隻正宗支那生滋狗黎

就咁依隊100人都唔夠佢哋打啦

段校長就話啫
滕面都冇露過 點一齊勸

屌你老母呀！未見過人做校長做到你咁仆街

屌你老味
做校長以黎都未撚見過你

其實自首先係生路

佢冇存在感到
佢唔拍個VIDEO出黎
我都唔知理大校長係邊個

我怕佢出嚟赴約，俾人綁番佢入去做肉盾

最廢校長

仆街啦 自己學生都唔理 枉為人校長 垃圾

理工有份既Hotel ICON 係攞緊政府資助架嘛，然後每年Hotel ICON賺返黎既錢又分返比學校同校董，所以滕錦光條廢西點會得罪政府，佢寧願做隻走狗

呢班係？

仆街

唉失敗咗

on9

呢個校長賤到 千祈咪信

俾狗捉到都可能告唔入，自首等於直接認罪

全人類去1200灣仔絕地一搏救理大
【反敗為勝，絕地一搏】教理工

段狗都話會做下樣入戰場

呢條撚樣直頭叫學生去死

就算佢地唔肯走
都唔係叫學生去自首下嘛

你條仆街跳樓死啦

換衫扮無辜
撤！

我哋都係理大生, speed呀嗰啲

佢family在美

趕個廢柴落台

人權法

呢d校長 只係出糧同舐共

佢不在名單中

自你老母咩

自左仲要比狗殺
個校長講野有無腦？

依家先發現段王爺原來係咁高，你以為佢割咩點知原來佢攬，以為佢會攬點知佢又好似想割，騎牆得來仲要夠高章，但最後都算解決到中大困局保護到學生
呢件滕錦光真正不知所謂，直頭潛水唔見人，警方叫佢唔去現場佢就真係唔撚去，吹咩，完美體現中國特色服從至上，學生? who fuckin" cares

除曬衫褲掉入垃圾桶

食屎啦

呢個支那狗校長賤過黑警